核彈都唔割

出面都未打完。發生咩事連媒體都未知。駛唔駛咁快開post 屌呀？

兄弟爬山 各至努力

唔割！

不分化

黨鐵係咁停站。成班手足都未知走唔走到班人就開post 屌。我係和理非，但係睇到真係幫班手足心痛！